{
    "header": {
        "target": "w",
        "formatVersion": 5,
        "hidef": true,
        "compressed": 128
    },
    "readers": [
        {
            "type": "Microsoft.Xna.Framework.Content.DictionaryReader`2[[System.String, mscorlib, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b77a5c561934e089],[System.String, mscorlib, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b77a5c561934e089]]",
            "version": 0
        },
        {
            "type": "Microsoft.Xna.Framework.Content.StringReader",
            "version": 0
        }
    ],
    "content": {
        "Silo": "390 100 330 10 334 5/3/3/-1/-1/-2/-1/null/筒仓/让你把割下来的草料储存起来。/Buildings/none/48/128/-1/null/Farm/100/false",
        "Mill": "388 150 390 50 428 4/4/2/-1/-1/-2/-1/null/磨坊/让你将小麦制成面粉，将甜菜根制成糖。/Buildings/none/64/128/-1/null/Farm/2500/false",
        "Earth Obelisk": "337 10 86 10/3/2/-1/-1/-2/-1/null/土方尖塔/将你传送到山岭。/Buildings/none/48/128/-1/null/Farm/1000000/true",
        "Water Obelisk": "337 5 372 10 393 10/3/2/-1/-1/-2/-1/null/水方尖塔/将你传送到海滩。/Buildings/none/48/128/-1/null/Farm/1000000/true",
        "Junimo Hut": "390 200 268 9 771 100/3/2/-1/-1/-2/-1/null/祝尼魔屋/祝尼魔会为你收割小屋周围的庄稼。/Buildings/none/48/64/-1/null/Farm/20000/true",
        "Gold Clock": "/3/2/-1/-1/-2/-1/null/黄金时钟/阻止杂物出现在你的农场。防止篱笆腐烂。/Buildings/none/48/80/-1/null/Farm/10000000/true",
        "Stable": "709 100 335 5/4/2/-1/-1/-2/-1/null/马厩/让你饲养马匹。包括马匹。/Buildings/none/64/96/-1/null/Farm/10000/false",
        "Well": "390 75/3/3/-1/-1/-1/-1/null/水井/用来重装你的喷壶。/Buildings/none/32/32/-1/null/Farm/1000/false",
        "Coop": "388 300 390 100/6/3/1/2/2/2/Coop/鸡舍/可容纳4只家禽。/Buildings/none/64/96/4/null/Farm/4000/false",
        "Big Coop": "388 400 390 150/6/3/1/2/2/2/Coop2/大鸡舍/可容纳8只家禽。附带孵化器。解锁鸭。/Upgrades/Coop/64/96/8/null/Farm/10000/false",
        "Deluxe Coop": "388 500 390 200/6/3/1/2/2/2/Coop3/高级鸡舍/可容纳12只家禽。附带自动喂养系统。解锁兔子。/Upgrades/Big Coop/64/96/12/null/Farm/20000/false",
        "Barn": "388 350 390 150/7/4/1/3/3/3/Barn/畜棚/可容纳4只家畜。/Buildings/none/96/96/4/null/Farm/6000/false",
        "Big Barn": "388 450 390 200/7/4/1/3/4/3/Barn2/大畜棚/可容纳8只家畜。可让家畜产子。解锁山羊。/Upgrades/Barn/96/96/8/null/Farm/12000/false",
        "Deluxe Barn": "388 550 390 300/7/4/1/3/4/3/Barn3/高级畜棚/可容纳12只家畜。附带自动喂养系统。解锁绵羊和猪。/Upgrades/Big Barn/96/96/12/null/Farm/25000/false",
        "Slime Hutch": "390 500 338 10 337 1/11/6/5/5/-1/-1/SlimeHutch/史莱姆屋/可饲养20只史莱姆。装满饮水槽，史莱姆就会制造史莱姆球。/Buildings/none/96/96/20/null/Farm/10000/false",
        "Shed": "388 300/7/3/3/2/-1/-1/Shed/小屋/一栋空的建筑。装入任何你想装的东西！可以装饰内部。/Buildings/none/96/96/20/null/Farm/15000/false",
        "Greenhouse": "388 500 390 200 337 1/4/2/2/1/-1/-1/FarmGreenHouse/温室/可全年种植任何季节的作物的地方！/Buildings/none/64/96/-1/null/Farm",
        "Mine Elevator": "388 30 390 15 334 5/4/2/1/1/-1/-1/null/矿井电梯/快速在你建造的任何矿场升降机之间传送。每层矿场你只能设一个。/Buildings/none/64/64/-1/MineElevator/UndergroundMine",
        "Chicken": "animal/500/64/64/鸡/下蛋 美味的蛋两种颜色。/null/Farm",
        "Duck": "animal/1000/64/64/鸭/会下蛋，偶尔会掉落鸭毛。/null/Farm",
        "Rabbit": "animal/1500/64/64/兔子/毛绒绒的兔子！/null/Farm",
        "Cow": "animal/1000/64/96/牛/产丰富、乳状的牛奶。/null/Farm",
        "Sheep": "animal/1500/64/96/绵羊/剃下来的动物毛非常值钱。/null/Farm",
        "Goat": "animal/1500/64/96/山羊/产美味可口的羊奶。/null/Farm",
        "Pig": "animal/2000/64/96/猪/经过特别的寻找松露训练。/null/Farm",
        "Log Cabin": "388 10/5/3/2/1/-1/-1/Cabin/小屋/朋友的家！由城镇农业基金补贴。/Buildings/none/96/96/20/null/Farm/100/false/0",
        "Plank Cabin": "388 5 771 10/5/3/2/1/-1/-1/Cabin/小屋/朋友的家！由城镇农业基金补贴。/Buildings/none/96/96/20/null/Farm/100/false/0",
        "Shipping Bin": "388 150/2/1/-1/-1/-1/-1/null/发货箱/把物品扔到里面，以便在夜间售出。/Buildings/none/48/80/-1/null/Farm/250/false/0",
        "Stone Cabin": "390 10/5/3/2/1/-1/-1/Cabin/小屋/朋友的家！由城镇农业基金补贴。/Buildings/none/96/96/20/null/Farm/100/false/0",
        "Fish Pond": "390 200 152 5 153 5/5/5/-1/-1/-2/-1/null/鱼塘/养鱼并收获水产品。鱼会随着时间的推移而繁殖。/Buildings/none/76/78/10/null/Farm/5000/false/2",
        "Big Shed": "388 550 390 300/7/3/3/2/-1/-1/Shed2/大屋子/让屋子的尺寸翻倍。内部可以装饰。/Upgrades/Shed/96/96/20/null/Farm/20000/false",
        "Desert Obelisk": "337 20 88 10 90 10/3/2/-1/-1/-2/-1/null/沙方尖塔/将你传送到沙漠。/Buildings/none/48/128/-1/null/Farm/1000000/true"
    }
}